依家出ip6定7好

如題，部an機lag到仲鈍過lf2個knight咁

9月中減價買8

部紅色幾靚

iphone 6仲lag撚過黎部g pro2

等新

lp6啦，廣告咁行

隔離post講仲係好順

knight有幾鈍

可能部部唔同 我個部用3年幾都好順
利申: 用緊ip6s+覆你

等九月就新iphone啦，仲考古咩

6s點同6，完全兩個世界

考你老母古